國際知名既黑客組織「匿名者」…

繼續匿名……

印象中呢一年來只出手過一次

係咪俾共產黨收編成為紅客？

係咪做左不理不理既up主